唔生仔真係社會上流捷徑

先唔好講錢啦
湊細路照顧佢起居飲食
一日廿四小時
生細路差唔多全天候𥄫實佢
本來可以進修、發展自己事業
以前見d同事
真係好不滿自己份工
但為頭家只好死死地氣捱
放棄想做既野
有時諗
如果老豆老母冇生自己
可能已經住得起太古城
玩下股票學下野發掘下興趣
得閒旅行
而唔係捱騾仔

當你七十歲無哂親人就算幾有錢都唔會好受.我就寧願窮都要有頭家

為咗你自己七十幾歲好受啲而生個仔出嚟捱一世，然後不斷重覆直至你嘅後代絕後為止，其實同養兒防老果啲廢老一樣咁自私

你都on9

咁你唔生仔 玩夠之後60歲死米好受囉 根本都唔知啲人咁長命做咩 老左咩都冇得做

事實就係咁 人人都有唔同追求~何況自己有料嘅咪升大學讀專科囉,冇料嘅咪上連登呻屋企人冇能力囉

咪撚傻鳩啦樓主
生仔就係為左有個藉口唔進修唔上進

你生仔有頭家，就算你幾撚廢
做垃圾Aco文員，Pc仔
d人都覺得你有光環
就算你日日打仔來發洩享受精神虐待

但如果你唔生仔
幾十歲仲一事無成
成世人做一個垃圾政府工
同事見你咁撚折墮
俾人笑到你想自殺都有

傻鳩，咁撚辛苦日諗夜諗點上上流
不如生個仔出來俾個仔諗
佢唔上進就打到佢仆街

全香港大撚把人咁諗，根本咁先係最著數
你明唔明啊傻鳩樓主